想問送心意卡/禮物畀警察係咩事

有冇人可以解答下小妹嘅疑惑

推

推到有人覆我 好難捉摸啊

無撚腦 一係雨革 69 612都唔係度 一係就比班狗打到有斯德哥爾摩
鮮花祭烈士 野食比前線唔好？

花圈就諗得過

冇update消息一日突然間彈條咁嘅message出嚟下面全部都係聽日如何和理非地行動我真係一時搞唔清楚啊

送狗餅就得
班撚屌送一份禮物我係隔離屌一句黑狗老母

本來以為係要帶生雞蛋 睇睇下發覺佢哋係認真撚 我真係

cls 叫我買禮物野食畀班狗
個admin short上腦

送d難食到冇人食嘅零食過去撚下狗

屋企有冇啲過期野呀

送乜都唔好啦 一嚟班狗唔會領情 送野食到時屈9你落毒